屌 點解徒手爬山猜人名答案唔係安徒生？

佢話答案係畢加索
on99999999.999999

謝天華